屋企有個深藍on9老母

佢係一個政府公務員 極度自我中心
依家迫在喺一邊極細嘅卡啦ok房聽佢發表偉論+聽佢9唱

大家可唔可以話比我知之後果兩個鐘點挨

搶咪發表政見 唔岩聽好行夾唔送

你急屎嗎？

拎埋個袋 走！

比個tg我 同你吹水

唱禁歌
在人間 皇后大道東

補充
佢今日生日 所以走人/開波行唔通
費事我老豆難做

夏韶聲 媽媽我沒有做錯

買對3m耳塞穩定血壓囉

我決定唱番首”Ive 仔”祝佢生日快樂